邊到有得買高質puzzle

一直都好想砌puzzle 唔知邊到有得買jupiter/太空人嘅puzzle
除咗太空個類之外，想砌下finearts個啲puzzle

pish

Taobao?

唔買淘寶嘢

Pizza box